曼聯今夏第一簽敲定！簽約倒計時 摩連奴欽點

隨著賽季結束，曼聯的工作重心開始轉移到了轉會市場上。經過一段時間的努力，曼聯今夏第一簽終於接近搞掂。

權威媒體BBC、天空體育透露，曼聯非常接近簽下19歲波圖後衛迪奧戈-達洛特，他的違約金數額為1740萬英鎊，但曼聯並非是通過激活違約金的方式來簽下他（BBC），考慮到球員的合約到明夏到期，紅魔支付的轉會費可能會少於這個數字。按照英媒的說法，曼聯和波圖之間的談判已經開啟，完成交易幾乎進入倒計時。

達洛特司職右閘，從小就表現出了出色的天賦，他效力過葡萄牙各級青年隊，目前在葡萄牙U21隊效力。過去的17/18賽季里，他晉級波圖一線隊，代表球隊在聯賽中出場20場，攻入2球，另有3個助攻。

今年夏天，達米安將會離開曼聯，有可能加盟祖記，比連特離隊也是大概率事件，在這種情況下，摩連奴希望通過簽下達洛特，彌補防線實力。在摩帥看來，達洛特可以和華倫西亞在右閘位置形成競爭。

19歲